بالفيديو .. مالقا يكرم ضيفه سيلتا فيغو بهدفين رائعين
 واصل فريق مالقا سلسلة انتصاراته الرائعة بفوزه على ضيفه سيلتا فيغو في المباراة التي جرت بينهما السبت يناير كانون الثاني في المرحلة الـ من الدوري الإسباني لكرة القدم وحسم الفريق الأندلسي نتيجة اللقاء لصالحه في الشوط الأول من اللقاء بهدفي كل من المهاجم البرازيلي شارليز دياز والمدافع راؤول البيتوسا بتسديدتين رأسيتين رائعتين في الدقيقتين الـ و على التوالي وأهدر المغربي نور الدين امرابط مهاجم مالقا ضربة جزاء لفريقه في الدقيقة الـ التي طرد على إثرها روبن بلانكو حارس سيلتا فيغو وحقق فريق مالقا فوزه الرابع على التوالي وتقدم إلى المركز العاشر بعد أن رفع رصيده إلى نقطة بينما مني سيلتا فيغو بالهزيمة الثانية على التوالي وتجمد رصيده عند نقطة وبقي في المرتبة الخامسة في جدول ترتيب الليغا  